{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_027004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/2331/0'",
        "collectedDate": "2018-06-01",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "나무와 교감하는 자굴산 치유수목원"
    },
    "text": "木と交感するチャグル山治癒樹木園\nふわふわした土を裸足で踏んでみて、木のさわやかな香りを吸い込むことは、人々の中に潜在していた自然に対する郷愁を呼び起こす。 木々から出るフィトンチッドであり、各種方向がストレスを解消する効果があるため、なおさらかもしれない。 慈屈山治癒樹木園は、このような植物の治癒効果を極大化した山林庁公認の第1号治癒樹木園だ。 固い腰と肩を自然にほぐしたいなら、この樹木園の様々な体験コースが役に立つだろう。 慈屈山治癒樹木園を訪れる人には、できるだけ1日は泊まりながら体験することをお勧めしたい。 森に詳しい人が案内してくれることと一人で森をさまようことには大きな違いがあるためだ。 特に、子窟山治癒樹木園の場合には、似たような形の木々を一緒に植えて、植物に対する知識があまりない人なら、似たような木だけが多いと思って通り過ぎてしまいやすい。 しかし、森の解説者と一緒にする1泊2日なら、そんなにもったいないことはないだろう。 体験を勧めるもう一つの理由は、ここの宿舎である休養館の木部屋だ。 部屋ごとに杉、イブキなど貴重な木々が壁面と川井を取り囲んでいる。 入るだけでも木の香りが身につくような感じだ。 暖かく暖房をつけて寝ると、さらに軽くなった体を感じることができるので、寝床まで癒されるわけだ。 そのように気持ちの良い部屋で寝て起きた後、薬膳料理まで食べられるので、さっと見回るにはもったいないところだ。 ヒーリングという言葉が広範囲に使われる社会、ヒーリングが取れる趣味活動や旅行先を訪れる人も多く増えた。 社会全体的にヒーリングが必要だと考える人がいるからこそ生じることだろう。 それなら、黙って立っている木と一緒にヒーリングタイムを持つのはどうだろうか。 疲れた五感にユニークな贈り物になるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "慈屈山治癒樹木園は何を目的としていますか？",
            "answer": "慈屈山治癒樹木園は、植物の治癒効果を極大化した山林庁公認の第1号治癒樹木園です。"
        },
        {
            "question": "慈屈山治癒樹木園を訪れる人には何をお勧めしていますか？",
            "answer": "慈屈山治癒樹木園を訪れる人には、できるだけ1日は泊まりながら体験することをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "慈屈山治癒樹木園にはどのような体験コースがありますか？",
            "answer": "慈屈山治癒樹木園には、様々な体験コースがあり、固い腰や肩をほぐすことができます。"
        },
        {
            "question": "慈屈山治癒樹木園の休養館の特徴は何ですか？",
            "answer": "慈屈山治癒樹木園の休養館の特徴は、部屋ごとに貴重な木々が壁面と川井を取り囲んでいることです。"
        },
        {
            "question": "慈屈山治癒樹木園での滞在はどのような効果がありますか？",
            "answer": "慈屈山治癒樹木園での滞在は、木の香りを感じながら癒されることができます。"
        },
        {
            "question": "慈屈山治癒樹木園を案内してくれる人と一緒にすることの利点は何ですか？",
            "answer": "慈屈山治癒樹木園を案内してくれる人と一緒にすることで、森の解説や植物に関する知識を得ることができます。"
        },
        {
            "question": "慈屈山治癒樹木園の一泊二日の体験を勧める理由は何ですか？",
            "answer": "慈屈山治癒樹木園の一泊二日の体験を勧める理由は、森の解説者と一緒にすることでたくさんのことを学び、より充実した体験ができるからです。"
        },
        {
            "question": "慈屈山治癒樹木園での滞在後に食べられるものは何ですか？",
            "answer": "慈屈山治癒樹木園での滞在後には薬膳料理を食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングを必要と考える人に慈屈山治癒樹木園はどのような贈り物になるでしょうか？",
            "answer": "ヒーリングを必要と考える人にとって、慈屈山治癒樹木園は疲れた五感にユニークな贈り物となるでしょう。"
        },
        {
            "question": "慈屈山治癒樹木園の木々から出るフィトンチッドにはどのような効果がありますか？",
            "answer": "慈屈山治癒樹木園の木々から出るフィトンチッドには、各種方向がストレスを解消する効果があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 544
    }
}